昨天新疆，今天香港。

//Xinjiang is essential to President Xi Jinping’s great plan – that is, a peaceful Xinjiang, open for business, cleansed of its separatist tendencies and its ethnic tensions. In short, Xinjiang without Uighurs.//

唔算啦 都仲翻到工
10年前新疆西藏日日都死一堆人不過冇人知咁解

連登仔 日日係到嚇鬼

新疆, 西藏 都是無人留意既 山卡啦地方
所以中共先可以玩集中營

香港 是國際金融中心, 受到全世界關注
中共根本無可能係香港玩到集中營

中共 係香港玩集中營, 真係受到國際制裁 都似